有無人解釋下點解Kimi Räikkönen 咁㩒撈

細細個就聽佢個名，原來咁多年只攞過一次總冠軍

有無人解釋下點解Kimi Räikkönen 咁㩒撈

F1界碧咸，完